[打擊廢老 成為習慣]全部人入黎同我下載1823 APP

iOS

Android

大家係未見到廢老都眼火爆，咁請你地每個人將怒火化為力量，將投訴廢老變成每日習慣，搞到佢地雞犬不寧。 好多巴打已經做緊，你都一齊加入啦！

用法：
1. 下載APP
2. 投訴
3. 揀地點, 講發生咩事
4. 有專人幫你跟進, 一定要回覆你

可以投訴既事項 (仲有更多):
1. 廢老非法聚賭
2. 阻街
3. 非法排污, 無牌賣酒
4. 違例泊車
5. 行乞
6. 非法勞工
7. 非法擺賣
8. 破壞環境
9. 破壞公物
10. 大媽/街站嘈音滋擾
11. 違法掛banner
etc.

總知你睇唔過眼, 覺得佢犯法就投訴得

由今日起，我會玩殘班死廢佬

推

Push

禁煙電郵

由於違例吸煙是一瞬間的行為，執法人員難以在短時間內到場執法。因此，如你在禁煙區看見有人違例吸煙，你可即時向該場所的管理人投訴，要求場所管理人執行禁煙條例。

如違例吸煙的情況仍然繼續在該場所發生，你可考慮向衞生署控煙酒辦公室作出投訴（電話：2961 8823／傳真：2575 8944／電郵： tobaccocontrol@dh.gov.hk）。控煙酒辦會跟進調查個案，並安排巡查執法。

香港要重獲投訴之都既美譽

可參考專業投訴人士k sir

應該集中犬

push

Pish

1. 廢老非法聚賭
2. 阻街
3. 非法排污, 無牌賣酒
4. 違例泊車
5. 行乞
6. 非法勞工
7. 非法擺賣
8. 破壞環境
9. 破壞公物
10. 大媽/街站嘈音滋擾
11. 違法掛banner
12. 懷疑黑社會活動

唔洗, 只要增加敵人生活成本就得

已 dl,一見到就report

住用處所及公眾地方發出的噪音
《噪音管制條例》訂有管制條文，防止住戶和公眾地方發出的噪音滋擾鄰舍。該 條例訂有一項一般條文，管制此類在晚上或公眾假期發出的擾人噪音。該條例又賦權當局 管制包括源自樂器、動物、雀鳥、遊戲或經營業務，於日間或夜間任何時間在住戶和公眾 地方發出的噪音。這些條文主要由警務處負責執行。

大家千祈唔好投訴錯部門呀，同時要保護好自己個人資料，要求1823唔好將自己既資料交俾警方，而且要求書面回覆

雲海 陳雲海 公開投訴政府部門心法：

收到投訴，部份公務員慣常「此乃機密，不便透露」嚇窒市民，跟着以下步驟，自能見招拆招。
1. 問對方全名及職級。
2. 唔對路，即問上司全名。
3. 遭拒絕，同佢講所有政府部門的上級名字及職級都可公開，非機密。
4. 感被耍，找其部門的資料公開專員。
5. 再被耍，即問其全名、職級及直線電話。
6. 再找部門主管。
7. 部門主管玩嘢，你就把前線、公開資料專員及部門主管送到申訴專員公署。
8. 跟申訴專員講明三個單位都處理失當，要求跟進。

pish

我已成為習慣

推一齊營造美好香港

我無野講

每日一推

我要投訴

一日一違泊

有野講

可以參考番呢2個post

做政府多年，發現識用正確方法，鬧政府、屌政府的香港人非常少

香港人多走一步，初用1823 app有感

大家繼續努力超合作運動
今日已經6單

打擊違法活動
人人有責